今年讀ive F.D，開左張citibank，但rj左

想問如果reject左再搞過，要幾耐先攞到卡

咩原因reject？

佢覺得你連讀ive都要讀fd 連reject都要打rj
所以咪唔比你囉

讀ive已經係垃圾 仲要fd 所以唔俾你

都幾柒下

仆佢個街，佢話我所遞交嘅證明文件不符